其實69有幾多人會出？

做個統計 事前一星期 連登有幾多人會出

一定出

關我咩事 返工不了

肯定唔會出, 都冇撚柒用既

蟻民保護權貴既遊行

69見

網上學校聯署 < 10萬
美國白宮聯署 < 10萬
上次反送中遊行 < 10萬 （假設民陣報12萬有水份）
你話有幾多人？

三毛死全家

到底連登仔要開幾多個69po先至夠你地打飛機

不如叫呀連狗開個69比你地得好嗎

此帖必火